四大玄學家 批鼠年運程 香港谷底反彈

香港在豬年舉步維艱，反修例風暴演變成回歸後歷來最大的社會動盪，市民對政府怨氣愈積愈深，隨之而來是失業及公司倒閉潮，可說是年中衰到年尾。
去年有多名玄學家批算香港流年運程，準確預言社會出現動亂，周漢明更先在去年初批中特首受到史無前例的衝擊；再在九月算出激烈示威升級，演變成汽油彈橫飛、火燒人等亂局。
送豬迎鼠，本刊再找四名玄學家起卦問卜，預測流年運程。周漢明認為仍有三場大型激進示威，不過年中會有一個驚天大陰謀，在警方秘密偵查下揭破，自此激烈示威便會落幕；十月開始香港亦會從谷底反彈，恒指更可乘勢突破三萬點。
麥玲玲預示幾位高官的運勢欠佳，施政仍陷困局。吳佩孚八字推算明年立法會選舉，預測民主派贏面較大，零售及飲食業則有望浴火重生。司徒法基預示武漢肺炎不會令香港變成疫區，地區運勢則以尖沙咀至旺角較強。

林鄭一打四，好打得

香港去年受暴力示威影響，幾乎由年頭衰到年尾。四位玄學家左起麥玲玲、周漢明、司徒法基及吳佩孚均指鼠年，香港運勢及經濟都會轉好。
周漢明在踏入鼠年前為「反修例」風暴批算，「香港上半年運勢仍麻麻，愁雲未散，政局未穩定，激烈示威會再在今年掀起三個巨浪，分別在農曆二月、五月，以及六至七月之間發生。」
周漢明解釋，今年農曆二月，即是新曆二月二十三日開始，代表政府的「官星」與流年太歲相刑相剋，出現掣肘格局，「官星受壓，代表官員、政府、法律等部門都會出現動盪。估計是社會事件的法庭訴訟展開，有人要面臨坐監而引發不滿情緒，造成新一輪衝擊。」
他指二月過後社會會稍為平靜，但到農曆五月，即新曆六月二十一日開始，又會出現第二個巨浪，社會上再有激烈示威。周漢明說：「農曆五月為『破月』，出現『子午相沖』格局，即是年和月相沖，一般都會較多意外及麻煩事發生。估計社會上又會有激烈的示威，甚至有機會有人因而死亡。」
而農曆六、七月，即新曆七月、八月，會出現第三個巨浪，周漢明預料這是全年威力最大，「新曆七月開始，出現五陰一陽的『地水師』卦象，由於陰氣極重，四周會出現很多隱藏、不見得光的事情，而現象會持續差不多一個月。」但他補充，因卦中現『師』，象徵亂象之中，師長或官長等會較佔上風，代表政府或警方會較為有利。
周漢明續指，庚子鼠年受「坐玄母」卦象影響，形成「夜行鼠」格局，可解作很多老鼠在晚間搵食、搞搞震以及快閃。
「夜行鼠影響下，偷竊、搶劫等偷摸鬼竄事件將會顯著增加，晚上會出現較多破壞或快閃的示威行動。估計黑衣人及警方將會有很多未見光的招數互相鬥法，黑衣人甚至會謀劃一個驚天陰謀，不過計謀最終不會得逞，會被警方揭破。」

年中或有大車禍

周漢明指新官上任不久的警務處處長鄧炳強，今年運勢極佳，有助警隊工作較順利。「他本身命格行正官運，好適合做『一哥』，今年行緊大運之餘，亦有『貴人星』及『文昌星』左右扶助，既獲得人讚賞，又會贏得民望。作為警隊首長，他行運代表警隊行運。」
至於香港的大運，明顯對青年人不樂觀。周漢明說：「今年香港有一個不利青年人的『震』卦卦象，通常出現這卦象的地方，青年人都會較多事故。而且香港的大運已行到『八運』尾，出現『江水秀麗無人惜，成少年，敗也少年』格局，可能會有較多青年人出事，例如被捕、入囚甚至死亡；社會上亦會出現各種青少年自殺、情緒病、失業等問題。」
及至農曆七月，即新曆八月十九日開始，周漢明指五行中的『金、木』相沖，金代表車、金屬；木指身體或者四肢，當『金木』相沖，估計會發生大車禍。「巴士、港鐵這類屬金的交通工具要格外留神，由於今年東及北面為凶位，不利交通運輸，所以向東、向北的行車線更加要小心。這場車禍更有可能在示威事件中，因人禍所造成，推算會造成三死六傷。」巴士地鐵少左客cut車蝕錢佢又估唔估到
踏入農曆八月，即新曆九月十七日，隨着五行的「金木」相合，香港的紛亂及局勢會有緩和迹象。周續說：「這月出現『澤地萃』卦象，代表成個天都變得光亮，係一個開心、和平預兆，香港可以放煙花慶祝；雖然仍偶有零星的示威事件，但暴力程度已大大減輕，年底更加會完全太平，『反修例』風暴會正式落幕。」

鞭屍
正

恒指真係突破三萬點

中國肺炎已經收哂示威力量皮

每年最好睇就係呢啲post

你鍾意聽咩咪講咩

呢班人講錯晒都唔會有咩責任 下年又出黎鳩up

麥玲玲又贏

但司徒法基算中侵會輸

啱呀
因為師傅屈指已經算到明年港共已經倒咗台
所以谷底反彈

唔好喇啩⋯⋯
又嚟？

成個天都變得光亮，係一個開心、和平預兆，香港可以放煙花慶祝

黎明來到